16/6 著黑衫 戴頭盔 眼罩 口罩遊行！

16/6 著黑衫 戴頭盔 眼罩 口罩遊行！
除咗係對狗隊作出諷刺外，
最緊要係影出嚟嘅相係國際媒體都可以引發多啲noise，
尋日記者會啲記者全裝上陣嗰張相上咗reddit 第一位，
證明咗eye catching 嘅重要性 ！
如果成千上萬嘅人都全裝上陣，
絕對可以大大加強照片嘅話題性，
大大增加再度登上國際媒體頭版同引發國際輿論嘅機會 ，
從而再向政府施壓，
所以麻煩大家，雖然熱少少，但都要照帶！

和理非唔鍾意，要夠人數，唔好搞咁多野

推
冇頭盔眼罩
都可以用帽同泳鏡
最緊要齊心！

咁都唔和理非？又唔係叫你去衝

Push!

推

頭盔n95已備

連埋老父老母個份都買埋一齊去

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

Push !

回覆的速度太快了，請稍侯再試

係帶都帶差佬果種有埋面罩既頭盔啦